香港兩成嘅獨立派、本土派、黃絲、泛民，入一入嚟，Assemble，唔該！

用你一分鐘，麻煩你簽咗個白宮聯署佢啊唔該

重溫
［獨角邀稿］香港獨立白宮聯署K.H.：美國唔介意香港獨立

轉自 獨角獸Indicorn union

直接COPY過黎
得返八日...如果想香港獨立嘅話可唔可以幫手簽下面呢個聯署

推